不要問勇武退場真唔真

不要問勇武退場真唔真，只要問自己退唔退

而家既dilemma係大家都冇辦法fc
但面對大量退場post你要諗既唔係真定假
而係「咁你退唔退？」

勇武奮戰半年幾，面對無法想像既壓力
今日捉鬼潮觸發萌生退意，其實都係人之常情，可以理解
如果用「真勇武點會咁易退」嚟評論並唔公道
但都唔否認其中有機會係無恥政權藉呢個缺口順勢而為既propaganda

呢個係運動繼續走落去我地必然要面對既困境
有人會走，有人會扮走
但請你問自己，咁你仲會唔會堅持？
係咪所有人都走哂，你就會放棄信念？
無論真假，只要有一個你唔放棄，繼續抗爭，都可以推進運動
相反淨係互屌只會停濟不前，進而擊潰軍心

正確態度：
要休息既前線：辛苦喇，冇你哋唔會有今日。我會堅守崗位等你地返嚟
派膠既：夠架喇，其實唔好笑。如果手足真心打咗啲心聲出嚟俾你哋膠化，真係會好傷心
扮手足存心分化既：屌你老母仆街死全家。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

勇武們，你哋辛苦了